點解你唔block左我 我想同你講野呀..

琴晚竟然夢到佢同佢結婚
我仲係個度
夢見佢對我好冷淡
夢見佢對住佢笑得好幸福
個心痛既感覺醒左都感受到
一紮醒淚流滿面
真係好撚痛

我好掛住你...

佢佢佢佢佢佢佢佢佢同佢都好唔開心㗎

佢不知幾開心

夢入面既佢決絕到令人好驚
佢媽媽仲話比錢我離開佢
利申 無見過佢呀媽

有時好想夢到你
因為可以見到你

1

2

3

4

幫推

其實唔知推黎做咩
不過多謝你
有個post比我靜靜叫春都好
都唔敢同朋友講

我愛的人不是我的愛人

自行了斷 block9左佢啦好嗎？

幸福得真殘忍

唔好 因為我想同佢講野
係佢block左先會睇唔到我講乜

見到樓豬個名就覺得驚

自己開個wts gp，ig慢慢講

冇比人block點解唔直接揾人
揾多幾次就會比人block咖喇
利申 比人block左

開左
但始終唔係同佢講
好固執
想延續我同佢既對話

又好喎
講咩先會比人block
我求佢block佢都唔肯

每日早午晚定時同佢say句hi
打一大段野煩鳩死佢為止

仲固執過我
咁你熄上網打完再del先開番上網

極固執的如我 也會捱不下去

okay wor
應該會屌鳩我

其實我都好掛住你 每日等緊你主動搵我 我怕我主動搵你會煩親你